有冇人夠膽而家買定機票

岩岩睇到hk express 12月去日本嘅機票好平
有冇人夠膽而家買

會買9月去泰國,12月去日本機票

有幾平先

X2

已買11月平機票

平到點先，幾百搞掂既搏下無妨

long 5張

下年農歷新年來回日本超過一萬，無平到

乜都未計300幾 有啲200

而家身在溫哥華 我諗五月嚟只會更嚴重
根本無鬼佬會戴口罩
得亞洲人戴 同埋仲有 呢度爆發大部分都係伊朗返嚟嘅中東佬